熊市了！聽朝追沽！

殺牛牛一個片甲不留

屌你呀

沽佢老母